屌你老味雲加戰術謀略勁到

等你少少鬆懈就數你3粒

你甩頭毛甩得仲勁啦

有樓主應該5:3

yea

睇小爺爺要付出代價
雲加

樓主柒到呢